En ook Jane Fairfax van alle vrouwen! "
"Nee, ze is altijd een eerste favoriet bij hem geweest, zoals jij heel goed Weet het niet "Maar de onvoorzichtigheid van zo'n match!"
"Ik spreek niet over zijn voorzichtigheid; alleen de waarschijnlijkheid. "
"Ik zie er geen waarschijnlijkheid in, tenzij je een betere basis hebt dan wat je noemt.
Zijn goede aard, zijn menselijkheid, zoals ik je zeg, zou wees voldoende om de paarden te verklaren.
Hij heeft een grote achting voor de Bateses, weet je, onafhankelijk van Jane Fairfax - en is altijd blij laat ze aandacht zien.
Mijn lieve mevrouw Weston, ga niet op zoek naar match-making.
Je doet het erg ziek.
Jane Fairfax, meesteres van de abdij!
- Oh!
Nee.
nee; - elk gevoel komt in opstand.
Voor hemzelf zou ik hem dat niet laten doen een gek ding. "
"Onvoorzichtig, als je wilt - maar niet boos.
Uitzondering van ongelijkheid van fortuin, en misschien een klein verschil in leeftijd, ik zie niets ongeschikts. "
'Maar meneer Knightley wil niet trouwen.
Ik weet zeker dat hij het niet heeft minste idee ervan.
Stop het niet in zijn hoofd.
Waarom zou hij trouwen?
- Hij is zo gelukkig mogelijk alleen; met zijn boerderij en zijn schapen, en zijn bibliotheek en alle te beheren parochies; en hij is er dol op de kinderen van zijn broer.
